唔洗再討論走唔走 問題同出唔出一樣

一場手足
自己評估吧